---
name: Refactor about: Cette issue permet de réorganiser le repo et d'effectuer des tâches extérieurs au code pur.
title: ''
labels: Refactor assignees: ''

---

# Refactor n°XX

Cette issue permet de réorganiser le repo et d'effectuer des tâches extérieurs au code pur.

Elle suit les étapes suivantes :

- [ ] 
- [ ] 
- [ ]
